﻿// EVENT 3279
Name "マダムインセクト"

PictureDisplay(5,"80_madaminsect_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("……これで、抗う気はなくされたかしら？")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("マダムインセクトは冷笑を浮かべ、戦意を失った僕の前に立つ。")
ShowMessage("その腰の体節から、ピンク色の艶めかしい器官が口を開けた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("堅固そうな外骨格の合間に備わった、肉の器官――")
ShowMessage("挿入する形状からして、何のためのものかは明らかだった。")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("それでは、私の抱擁をお受けになって。")
ShowMessage("殿方のエキス、搾り尽くして差し上げますわ……")
PictureDisplay(5,"ev_madaminsect_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("マダムインセクトの異様な下半身が、無防備な僕に迫り――")
ShowMessage("そこに備わった虫の足に、体が拘束されてしまった！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぐっ……や、やめろ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("虫の足は僕の腰を引き寄せ、股間が体孔に押し付けられる形で固定される。")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1a,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x31,0x5f,0x74,0x65,0x6e,0x74,0x61,0x63,0x6c,0x65,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("大きくなったペニスが、その肉器官の中にじゅるじゅると沈み込んでいった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！！")
PictureDisplay(6,"ev_madaminsect_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("無数の吸盤のようなものが、べちゃべちゃとペニスに貼り付いてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("尿道口から裏筋、カリ――先端から根本まで、吸盤器官に覆い尽くされたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("そして、その一つ一つがちゅうちゅうと吸引刺激を与えてくる。")
ShowMessage("ペニスをびっしり覆い込んだ吸盤器官で吸い嫐られ、僕は身をわななかせた。")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("どうです？　この肉穴は心地良いでしょう……")
ShowMessage("美味しいオスジュース、じゅるじゅる吸わせて頂きますわ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("僕は異様な感触に身を委ね、快楽に震えていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("体孔の中で、ペニスにびっしりと貼り付いている無数の吸盤。")
ShowMessage("その一つ一つが、独自の意志を持っているようにぶちゅぶちゅと収縮する。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("思わず腰を引こうとしても、腰は完全に固定されて逃げられない。")
ShowMessage("僕はなすすべもないまま、体孔の中で吸盤責めにされるしかなかった――")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("この中で、あなたのエキスを吸い取って差し上げます。")
ShowMessage("全て搾り尽くすまでは、離しはしませんわよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("ペニスがべちゃべちゃと吸盤責めにされ、ぞわぞわした感覚が")
ShowMessage("下半身を駆け上がってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("突き上げるような射精感が、じんわりと腰の奥から湧き上がってくる――")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,23)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("ふふっ、もう出そうなのでしょう……？")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("精液と一緒に、生命エネルギーも搾って差し上げますわ。")
ShowMessage("出せば出すほど、楽に逝けましてよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな――あ、あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("先端から根本まで、吸盤がべったりと吸い付く艶めかしい感触。")
ShowMessage("そのまま、尿道口へと集中的に吸引刺激が与えられているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("射精すれば生命エネルギーを吸われるというのに、我慢出来そうにない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("強引に精液を吸い出されるような刺激を受けながら、とうとう絶頂してしまった――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_madaminsect_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_madaminsect_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("吸盤にじゅぶじゅぶと吸い取られるような、甘い放出感。")
ShowMessage("僕はその快楽に身を委ね、たっぷりと精を搾り取られてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("同時に、軽い倦怠感が全身に広がっていった。")
ShowMessage("精液と一緒に、生命エネルギーまでが吸い出されてしまったのだ――")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,32)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("ふふふっ……随分といっぱい出しましたわね。")
ShowMessage("とっても心地良かったでしょう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("下半身に拘束されたまま脱力する僕を涼しげな目で眺め、")
ShowMessage("マダムインセクトはくすくすと笑う。")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,35)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("……でも、まだまだ搾ってあげますわ。")
ShowMessage("惨めに干涸らびてしまうまで、オスのエキスを吸い取って差し上げます。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……あぅぅぅ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("じゅぶじゅぶと吸盤が蠢き、ペニスに吸い付いてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("円状の吸盤器官がペニスに貼り付き、うにゅうにゅと形を変える刺激。")
ShowMessage("そして、じゅるじゅると吸い嫐られるような感覚――")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("それは男に強制的な喜びを与え、精の排出を誘うのだ。")
ShowMessage("腰は完全に固定され、逃げる事も耐える事も許されない――")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,41)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("あらあら……そんな声を出すなんて、はしたない殿方ですね。")
ShowMessage("でも、とっても素敵でしてよ。")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,42)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("その無様な声、もう少し聞かせてもらいますわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("マダムインセクトの体孔内で、吸盤が肉棒にねちっこく吸い付いてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("今までよりも深く、べっとりとペニスに貼り付かれる感覚。")
ShowMessage("そして、じゅぶじゅぶと嫐られる吸着感。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("吸盤のひとつひとつが、ねっとりペニスをしゃぶっているかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あひぃ！　あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,47)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("ふふふふっ……さえずりなさい。")
ShowMessage("無様で情けない、オスの悲鳴を漏らしなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("異形の下半身に捕らえられた僕の醜態を見下ろし、")
ShowMessage("マダムインセクトはくすくす嘲笑する。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("あまりにも心地良い吸い付きに、みるみる射精感が高まってきた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……また出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,51)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("ふふっ……随分と気前よく御馳走して下さるのですね。")
ShowMessage("私に生命エネルギーを全て捧げ、早く楽になりたいのですか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……いやだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("慌てて射精をこらえようとするも、もう手遅れだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("吸盤に散々嫐られ抜いた肉棒は、精液の射出を止めようとはしなかったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_madaminsect_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_madaminsect_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("マダムインセクトの体孔の中で、ドプドプと精液が搾り出されていく。")
ShowMessage("じゅるじゅる吸われるがままに精を漏らす、甘い放出感。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("さらに、全身を支配する脱力感や倦怠感が濃くなってきた。")
ShowMessage("これ以上射精すると、本当に危険だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……これ以上は、もう……")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,59)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("降参……ですか？")
ShowMessage("獲物が捕食者に向かって、食べるのを止めてと懇願しようとでも……？")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,60)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("残念ですが、そんなお願いは聞けませんわ。")
ShowMessage("諦めて、この私にオスのエキスを根こそぎ貪られてしまいなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1a,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x32,0x5f,0x74,0x65,0x6e,0x74,0x61,0x63,0x6c,0x65,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("吸盤がますますねちっこく蠢き、ペニスを吸い嫐る。")
ShowMessage("そのねっとりした吸引は、非情さをもって射精への刺激を与えていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("男を消耗させ、射精させ、精を搾り取り、貪ってしまう――")
ShowMessage("そんな悪夢の体孔に、僕のモノが支配されているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("もはや僕は、アリジゴクに捕まった虫ケラに過ぎなかった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_madaminsect_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_madaminsect_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("吸引されるがまま、搾り取られていく精液。")
ShowMessage("生命エネルギーも同時に吸い取られ、全身を弛緩させてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("もはやもがく事もできず、僕はマダムインセクトの下半身にぐったりと")
ShowMessage("身を委ねるのみだった。")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,68)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("私に抱かれながら、男が弱っていく……")
ShowMessage("その感覚が、私に悦びをもたらしますの。")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("マダムインセクトはくすくす笑いながら、肉棒に与えている刺激を")
ShowMessage("徐々に強くしていった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("無数の吸盤がペニスを陵辱し、徹底的に連続射精を強制される――")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("出せば出すほど、体が衰弱する悪夢の絶頂。")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("マダムインセクトは勝ち誇った笑みを浮かべながら、")
ShowMessage("弱っていく僕を見下ろしている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("この勝者の視線にさらされながら、残酷な吸精は続くのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,76)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("ふふっ、存分に楽しませてもらいましたわ。")
ShowMessage("あなたが悶え、弱っていく姿……とても面白くてよ。")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,77)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("でも、そろそろ飽きてしまいましたわね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("ひときわ冷たい顔で、マダムインセクトは微笑んだ。")
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,79)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("それでは……楽にして差し上げますわ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("その宣告と同時に、ペニスを包んだ体孔がその機能を惜しみなく使い始めた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("ペニスにべちゃべちゃと貼り付き、じゅるじゅると吸い付いてくる吸盤。")
ShowMessage("その動きが淫らに、ねちっこく、そして容赦がなくなる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("今までは嫐るような吸い付きだったのが、ただ機能的な強制刺激に変化した。")
ShowMessage("もはや楽しみではなく、一気に全てを搾り尽くすかのように――")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("亀頭をべっとり覆っての強制吸引で、あっという間に精液が吸い出される。")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("全ての吸盤が、精液の強制射出という目的のために動いているのだ。")
ShowMessage("機能的な精液排出の処理を受けてしまえば、もはやなすすべもなかった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あ……！　うぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,87)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("ふふっ……ずいぶんと弱ってきましたわね。")
ShowMessage("もうすぐ、心地良い気分のまま天国に逝けますわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う……あぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("精液を吸い取られるごとに、全身が弛緩していく――")
ShowMessage("力の全てが、射精と共に吸い出されていく――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,90)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("次の絶頂で最期のようですわね。")
ShowMessage("では、楽におなりなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("亀頭に吸い付いた吸盤が、ちゅぶっ……と吸い上げてきた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふあ……ぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("最後の射精と共に、じんわりと力が抜けていく。")
ShowMessage("底無し沼に沈み込むように、気が遠くなっていき――")
ShowMessageFace("",0,0,2,94)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("そのまま僕の意識は、甘い霧の中に消え失せてしまった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("madaminsect_fc1",1,0,2,96)
ShowMessage("【マダムインセクト】")
ShowMessage("ごちそうさま、楽しませてもらいましたわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,97)
ShowMessage("食事を終え、くすくす笑うマダムインセクト。")
ShowMessage("その下半身に抱え込まれた少年の体は、無惨なまでに干涸らびきっていた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,98)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,99)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,100)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("体液を吸われ、干涸らびてしまいましたか……")
 ShowMessage("やれやれ、乾燥は肌に毒ですよ。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,101)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("マダムインセクトは、吸精技や状態異常技を多用します。")
 ShowMessage("攻撃の威力は高くありませんが、なかなか鬱陶しいですね。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,102)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("虫系なので非常に固く、ますますイライラがつのります。")
 ShowMessage("状態異常には弱いので、有効に活用して下さい。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,103)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("幾多の旅人を貪ってきた魔物に、天罰を下すのです。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,104)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
